[集氣籌旗]請各位捐錢畀星火畀義士, 我都捐咗

盡人事
幾多就唔講喇
唔想個焦點去咗我道
捐幾多錢都及唔上義士無私嘅付出
滙豐銀行 198-513343-292

希望可以收下班忽然本土嘅五毛皮

你鳩岸你既事

幫我推推

好波
希望大家課多啲金

五毛求銀祈

我估雙位數

係囉
捐唔捐都會嘈
五毛D wade

五毛有語無言

好波！

五毛dewi

銀碼太大，怕嚇親大家好似係

5毛狙擊手入黎幫關sir含JJ啦。

大家都捐

捐幾多錢都會俾你班五毛D wade話少
我想個焦點集中喺義士

幫推

五毛D wade毛D以為你係邊個
你中聯辦自殺上報紙我捐一皮帛金都得添

旺角義士：我們不是梁天琦，沒人關注，幫手

我都想搞 但可唔可以解釋下點解佢會咁講

捐

比人笑左成日，之後走去捐錢再上水

我都想捐，五毛關捐幾多我捐10%啦，因為我無好似五毛關咁買蝗股，貼貼張圖睇下，我星期一去捐。

五毛未來撚啊廢扮泛民打手
實質同其他五毛一唱一和

[/quote]

想知

五毛關，貼下大字報就可以遮醜?